打左科興既外國人 自動變中國人

體內流住中國病毒（滅活）